721 淨化元朗！

不燒村，全民包括和理非全面武裝！

2020721？